泥菩薩探肛DSE打氣區！

在囚人士要考DSE一啲都唔容易，希望各位手足俾啲鼓勵佢！等佢可以考取佳績回饋社會！

地盤中坑都去考dse

希望可以俾個機會佢哋自力更新

我屌你老母啦

嬲豬

佢感動到喊呢個係我老死泥清既表達方式

希望考緊果陣講少2句粗口

年年有今日

下年努力

希望啦 條友咁撚爛口

預咗佢炒oral希望其他部份拉分

地盤佬係咁

作文寫麻友

肥撚硬啦 寫隻g

可以寫佢同小雪既愛情故事

肥仔青頭

樓主好波

邊個小雪

Conxxxxx

小妹考oral坐5*望5**

唔係寫g就寫狗

N賓高汁

道歉啦

下屆努力

SOR

呀.......今....今...今日我地講...既..rr...係..係..

作文寫麻友幾好笑，應該5星星

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

樓豬Oral內容流出

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

講綠茶果段野已經夠5**

賓仔又撚狗咁撚

乖

泥妖把聲好姣

hoball

牙賓好波

收到風泥妖啱啱入考室

俾面我尊重啲ok？

泥妖步入試場

聽講佢已經考完，仲考得唔錯

全程講綠茶

yes

被告鍾連輝，58歲，報稱運輸工人，他被控年初五（2月1日）在大嶼山東涌黃龍坑道黃龍坑水澗，被控與一隻雌性忌廉色雜種狗，作出違反自然性交。

cosxxxxx

有村架純係雞

系

屌佢條死人妖

邊個唔尊重有村架純即係唔尊重有村架純BB豬

真 果班友應該陷家產

ok
淨係有村架純bb豬😘係雞

好波

真